2021仲覺得迷惘嘅90後入黎

有堆90後上咗車，結埋婚
自己到呢刻連做邊行都定唔到
冇咩叻 做一份感覺唔啱就轉下份
點先叫做搵到啱自己個行呀

有冇同樣嘅迷路人呀

同一間?

會唔會係性格俾人感覺唔啱做大粒？
唔夠決斷力

我80後都係咁

轉下轉下就到養頭家嘅年紀
到時就無得再咁任性係咁轉
同另一半差太遠又會有壓力

裸辭咗一年都無目標 成個2020就係到hea

搵工都無興趣 唔知做咩

巧合下想試下做it 自學緊programming

我地係香港呢個城市生存到已經好叻
比d自信自己

搵唔到目標真係好可怕
愈努力愈難觸摸

有諗過自學入IT呢行
但冇咁嘅天份同毅力

生存唔難
我想要嘅係生活呀
唔想返工等收工
一啲熱情都無 行屍走肉咁
每年年尾諗返淨係覺得
哦 一年完咗

畢業入職到依家由低層做到管理
唔知係外面市場有無競爭力
想轉工又唔敢

但你講嘅都無錯
多謝你嘅鼓勵

大把6 70後都係咁
漫無目的咁返工返工 供樓供樓咁完一生

試下send cv
睇下自己拎到咩價先?

廿歲人就過得咁安逸
係宜家嘅香港
仲可以咩

無話唔得
睇你追求咩生活

找工找到灰 唉
早知唔讀 偏門科

有啲人覺得上左車 結左婚就係success
見仁見智喇
每個人對成功嘅定義都唔同
我覺得只要你搵到對自己泥講開心嘅定義, 想要achieve嘅野就得喇

我好清楚我嘅快樂係點
就係做下打工仔, 賺夠錢俾自己洗
宜家做緊份工無話鐘意無話討厭, 亦無興趣向上爬
我就係鐘意日日hea下, 準時收工之後係床上面煲劇嘅感覺
身為毒撚做單身狗都好開心

過兩三年就會移民, 呢個係我人工嘅ultimate goal
之後就日日期待住退休嘅生活

就到2尾 現在先儲到150萬 閞始要為買樓結婚準備

sosoc history可以做admin
philo psycho都做搵到marketing
讀偏門問題唔大
但可能做唔到相關嘅科

...
我讀Criminology
我淨係諗到一份工

宜家嘅狀態係
移民要草錢 人工唔夠高
想要achievement 工未搵得啱

香港買樓結婚嘅話
啲B就要接受第時香港嘅教育

諗得愈遠愈卻步

識人讀呢科
最後都係係office做就算